見到有班身高170cm著湖人波衫既毒撚哭訴高比仔離去

佢地話高比仔對佢地人生有好大啟發喎

人地高比仔蹲低都望唔到你班微生物呀

利申：微生物